點解宜家香港既女仔成日無錢?? 香港既男仔無錢會做咩?

前排個個都傾ptgf,肥婆比帽男朋友帶 ,睇親post入面既事主會做ptgf原因大部分都係唔夠錢洗, 好等錢洗, 點解宜家香港既女仔成日無錢??

點解香港既男仔又好少呢D事發生? 又或者香港既男仔無錢會做咩?

我真係諗唔明, 咁等錢洗即係無呢筆錢會有自己/屋企人會有生命危險之類既野
但又好少見男方有呢類問題...

如果係學費既問題, 照計無理由全部交唔起學費既都係女仔黎...

想不勞而獲，就係咁簡單

男人冇閪

咁D男人等錢洗會去邊

香港有閪不嬲大撚晒架喇
普通出個街就=你一日糧
做陪訓員=一個禮拜糧

首期唔係男方比架咩 ?